每日都會諗起你

長文1999，想將心聲打出黎 唔知佢會唔會睇到，希望佢睇到啦

一個月過去，睇愛情戲會諗起你，睇男女主角搞野會諗起你，聽歌會諗起你，連發夢，都會夢到你，可能我同你做得太多野，經歷得太多，相處認識太耐，仲未習慣冇你係身邊，未習慣冇你搵我煩我，但我唔想再單方面諗起你啦，好辛苦

你好似過得好好，好似得返我自己咁白痴仲掛住你，對你嘅一舉一動有反應，呢段時間不停反覆思考，到底你仲愛唔愛我，到底我仲愛唔愛你，到底最後結局我同你會係點....，跟住又會諗，如果當日，我地好好咁去傾去溝通，個結果會唔會唔一樣，諗到再之前，如果當初，你話我知你真係想認真拍拖，比個名份我，所有野會唔會已經好唔同....如果可以，我想你會繼續留個位置比我。

以前直到現在，都係不停互相傷害，雖然傷害係痛，但特別嘅係，無論你點傷害我，當下嬲到爆都好，有幾控制唔到自己都好，一覺訓醒，又會將你做嘅野合理化，就算我當時幾唔情願，幾咁嬲，好似只要諗到，「你都唔想咁做，我自己都有唔啱」再嬲都好，頂多過多一兩日，自己就會自動原諒你，自己，又會想搵返你，繼續不停咁循環，其實，可以點？

一個月過去，唔習慣，唔習慣冇你，唔慣冇人彈琴比我聽，唔慣冇人同我打機，聽我唱歌，冇人同我傾電話...同我作歌，唔知之後會點，其實，你會點？你係點諗？

首歌 我想改個名 叫：白頭到老

BTW 我真係嬲 嬲你完全冇提過首歌係同另一個人一齊作！其實我個個星期睇你live...

1999

放過人，唔好自作多情，影衰哂女人

一齊咗幾耐？
咩原因分手？
佢提出？